銀行 Starbucks 唔好搞得唔得？

Starbucks 好多外國人都認為係美資

銀行我怕有人會趁火打劫

要記住仲有個人權法案嫁手足

光復香港時代革命

拉

傻左咩巴打
銀行一早收起哂值錢野
琴晚連電腦都收埋哂啦
你當人傻既咩

定目前有手足可以
拎住支棍就爆開潛水門？

紅裝修藍罷買黃懲罰

push

你是美心打手？

紅裝修藍罷買黃懲罰

紅係指國企 資本侵點香港既國企
美心應入藍

搞ATM唔代表佢會跌晒D錢出黎
STARBUCKS貼紙仔同噴下野我覺得OK

我覺得唔好再增加敵人
美心，360好夠
其他罷買罷食杯葛

前幾日咪有文宣解釋點解要郁士打筆屎囉

唔得，做咩結果都一樣 做多啲就對了

放心啦，銀行d錢入哂金庫，非營業時間唔會有錢係出面